民陣籲明日起包圍立法會 冀可留守至下周四

民陣及民主派議員呼籲，市民由明日起罷工、罷市、罷課，一同集會及包圍立法會。

民陣召集人岑子杰表示，已通知警方有關周三至周五的集會，堅持會舉行和平、理性、合法及安全的集會。他說，103萬名市民上街已締造歷史，但被行政長官林鄭月娥及以零票當選的立法會主席踐踏市民的意願。至於集會及「三罷」何時結束，岑子杰說，何時撤回修例，便何時結束行動。

民主派會議召集人毛孟靜強烈及嚴厲讉責立法會主席梁君彥濫權，不擇手段務求要通過爭議的條例修訂。

推

至於集會及「三罷」何時結束，岑子杰說，何時撤回修例，便何時結束行動。

唔好拖，速戰速決啦
必要時一定要行動升級
5年前就係拖到咩都無
依家全港大擺工一日工已經好難得
有幾多人/企業真係可以擺工一星期呀